如果你夠喜歡她 不會暗地喜歡這牽掛

原諒一下自己吧
你對自己一向這麼差
帶來了這麼多惡果
要你慢慢消化

👉🏻🧠

里賞典

好難食

帽搞我